點解d人成日講到飲水能醫百病咁

不論傷風感冒發燒咳嗽喉嚨痛，定係痾嘔肚痛，甚至腰酸背痛同埋M痛，d人都會叫飲多d水啦，差d以為水係仙丹靈藥勁撚過聖水
有病就食藥啦，飲水有鳩用咩

真係有用，不過唔係病先嚟飲
係講緊平時啲生活習慣

我每日3L水入肚 除左成日屙尿外 皮膚好左 個人精神左

飲水多咪尿多 排出身體毒素
有水稀釋下體内毒素都好

自己search醫學文獻睇吓飲水幾重要先啦

又有人話飲得多水腎虧

而家啲人係咪連飲水呢啲咁普通嘅生活醫學自理常識都冇

聽過中水毒未

9up能醫百病